無可否應火影開頭係好好睇

睇個開頭已經俾佢吸引住追落去
直到佐助俾人捉左
之後開始

中忍試好好睇

我仲睇緊
佐助好似冇左隻手

火影世界第一

出我愛羅都好睇

已經無睇

無睇學咩人講好唔好睇？
睇埋你就明有幾垃圾

唔睇忍界大戰就得

中忍選拔最好睇應該係小李打我愛羅 一個連忍術幻術都唔識用都打到我愛羅苦戰 同埋鹿丸打手鞠個場鹿丸真係衰冇查克拉 唔係就贏咗
鳴人打寧次屈外掛
之後捉佐助返黎都幾正 丁次寧次爆seed 砂忍幫拖
後尾疾風傳越吹越大 忍界大戰個part好鳩

白幾好睇

次次睇開頭依留加肯定嗚門 果幕就眼濕濕

疾風傳 鳴仔學仙術前都只係一件垃圾
相反我反而仲鍾意第一部既佢

一打完佩恩亂撚曬
疾風傳前半打曉好精彩